{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049155",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7011729'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-10-17",
        "domain": "음식점",
        "title": "떡국 (사골육수로 간단하게 빠르게 끓이는 방법)"
    },
    "text": "トックク(牛骨スープで簡単に素早く作る方法)\\n\n様々な野菜を入れて牛骨スープで味付けしたトッククを作ってみました。 このレシピは、誰でも簡単に同じ味を出すことができる超簡単な方法です。 , 調理時間 : 15分以内、材料 : トックトック、シイタケ、ズッキーニ、ニンジン、ワケギ、長ネギ、卵、牛骨スープ,刻んだ,コショウ, ごま塩, のり粉, レシピ : シイタケは薄く切り, エホバクニンジンは似たような長さに切り, 長さは斜めに切り, ワケギは細かく切ってくれます. ドマ調理用ナイフ鍋に市販用牛骨スープを注いで煮込みます鍋の強火卵2個はきれいに溶かすボウル料理箸スープが沸騰したらシイタケを入れて煮ます 強火キノコが火が通ったらズッキーニとにんじんを入れて煮ます 強火おろしニンニクスプーン1個と卵を注いでかき混ぜながら煮た強火につけておいたトックトックを入れて煮込みます強火餅に火が通ったら長ネギを入れて煮込みます中火コショウをトントン入れて仕上げる。中火器に入れた後、のり粉とワケギのゴマをのせます。お玉麺器。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの調理時間は何分ですか？",
            "answer": "15分以内です。"
        },
        {
            "question": "このレシピの材料は何ですか？",
            "answer": "トックトック、シイタケ、ズッキーニ、ニンジン、ワケギ、長ネギ、卵、牛骨スープ、刻んだコショウ、ごま塩、のり粉です。"
        },
        {
            "question": "シイタケはどのように切るのですか？",
            "answer": "シイタケは薄く切ります。"
        },
        {
            "question": "ズッキーニとニンジンはどのように切るのですか？",
            "answer": "ズッキーニとニンジンは似たような長さに切り、長さは斜めに切ります。"
        },
        {
            "question": "ワケギはどのように切るのですか？",
            "answer": "ワケギは細かく切ってください。"
        },
        {
            "question": "牛骨スープは市販のものを使用しますか？",
            "answer": "はい、市販の牛骨スープを使用します。"
        },
        {
            "question": "何度の火力で調理しますか？",
            "answer": "強火と中火で調理します。"
        },
        {
            "question": "何に火が通ったら次の材料を入れますか？",
            "answer": "シイタケに火が通ったらズッキーニとにんじんを入れます。"
        },
        {
            "question": "最後にどのような調味料を使いますか？",
            "answer": "最後にコショウをトントンと入れて仕上げます。また、のり粉とワケギのゴマものせます。"
        },
        {
            "question": "この料理には他に何を添えるとおすすめですか？",
            "answer": "この料理にはお玉麺器を添えるとおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 310
    }
}